有無人覺得自己無存在感？

成日覺得自己平平無奇 無邊樣野係突出
有時會覺得人地根本唔會care 你/留意你
你當人地係朋友 人地根本無當過你係 從來唔想同你做朋友
無人想聽你分享開心/唔開心嘅事 因為無人想知
即使自己有一日消失左 根本都唔會有人在意

有咩方法可以改變呢種負面諗法?

我都好想揾個知已

我都想 知己難求呀
連開個post 都無人覆

你肯定呢d係負面諗法?可能係事實呢

唔好成日諗人地care唔care你，你既人生係你自己既，想做咩咪做咩，你為朋友付出一定感受到，但付出左唔好要人care返你，玻璃心到咁我都唔想同你做朋友啦

係一個有你同無你既世界一定存在住些微既差異既，呢d差異就係你人生走過既足跡

如果無「朋友」就唔會咁覺得

有，覺。
邊喥有知己

冇存在感

不要再說了

所以咪無乜朋友 一直單方面付出

同我做朋友

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我思故我在

好

又loop 雖然講得好啱

有道理

呢位巴打講得好
專心做好自己野 自然有存在感
利申 以前好似你咁諗野 甚至做過小丑

存在感咩來

最難做到唔理其他人諗法

就係無 所以唔知咩嚟

講野無人理
做人失敗 咩都係一事無成
我諗野都好負面 都唔想成日拎出黎講 覺得自己好煩
放埋一邊唔諗唔理 一排過後又會sad過 無限loop

Agger 有時連登都冇人理

多d自己同自己相處
發掘自己優點同俾d自信

番工放工冇人理你
冇朋友 冇社交
同屋企人都唔多半句

要適應呀巴打
人愈大 做乜都只會愈來愈孤獨

存在感呢d, 係睇你點樣定位自己
靠其他人幫你定位就死得啦

就係覺得自己好普通 無乜優點

一樣呀 有時已經好主動去搵人約人 結果都無人理 成個人灰哂 宜家會覺得呢個世界無人想聽自己講嘢

至少有我

即將畢業 我嘅生活應該會同你一樣

講得啱 只不過有時見到人地一個個圈子 自己得一個就好sad
我會嘗試習慣下

無人幫到你
靠自己

唉，不要再說了，我好似隠撚左形咁，朋友咩黎？

一齊打下機就有朋友

我打機好廢，個個fd淨係玩lol,我又唔中意打lol，最中意打fps果類，平時想搵人食下飯吹下水就冇人肯出黎

有人話做人普普通通就夠

我無打機 身邊都無乜人打機
有時係fb ig 見到d frd 咁多節目都覺得酸 特別係同佢地都熟熟地 都唔叫自己

BF1??

你太靜？

Bf1
csgo
rainbow six
playerunknown's battlegrounds
主要玩呢四隻

可能比人感覺太靜 但要熟左先知我係多野生講
同major 嘅人個個都有計傾 不過就唔熟咋嘛

我有挽PS4 bf1 不過好廢

係，我都成日見到班fd出左去玩但冇叫我，真係心酸到冇朋友，我問點解唔預我，一句"以為你要返工/唔得閒"收我皮.....
我屌問一句得唔得閒好困難咩

唔算係無存在感呀 你朋友可能覺得你唔中意出所以無叫姐

無存在感到幫個客收銀
連客都無視我
btw原來沒有從來都沒有 自己ff個fd出黎仲好

會唔會係咁

好多人把口就咁講
其實就覺得自己乜乜柒柒

係咪個客扮哂野唔想俾錢？

佢哋覺得我同個個都好熟 個個傾到計 但事實上無人當我係真心朋友

因為人地一開始無諗住預你
自己都試過厚面皮執搵人 根本無用

係 根本就好中意同人比較 自己又唔甘心自己咁廢 唔夠人叻 又唔認消現實

自卑同自大
兩者之間好似自大好d

但兩樣都乞人憎

自卑既人唔會阻住地球轉

我自細就係怕羞內向果啲人，小學一至四年班幾乎一個friend都冇，係到後期同升中之後先至有主動去識人，不過好處係有好多friend畢左業都仲有聯絡

女就.............

而家都有認為自己不被世界所需要，不過大部分時間都冇去諗呢啲野
因為過一晚才唔記得左

你好好彩 起碼仲有朋友留意自己

都啱嘅 睇嚟要搵d 野做 分散注意力 先唔會係咁諗自己存在有咩價值

但自卑會成日煩到人

細班上堂可以連miss都唔知我有無翻
唔知係因為我平時專登隱藏自己定本身已經無存在感

其實好多時候有負面既諗法
同人講完通常都會好正能量咁回應
我知道自己唔應該睇到件事咁差 但係真係控制唔到

東家唔打仲有西家可以打嘛巴打
前果排十幾條友黎個義工團最後總結同講感想
全部人講曬 但個垃圾導師skip左我

果陣係馬蹄鐵型咁坐
一開始係自願既講先 之後指人講 最尾就慢慢傳埋比未講過d人

之前中學又係喺自己班0存在感
去到自摺避開佢地既地步

而家push左自己參加多左活動
諗住學下點同人溝通同表現自己
日子有功
漸漸發覺其實仲有好多人會關心你

我直頭覺得我有呢種病

咁咪幾好 走堂都得
但點解要特登隱藏自己? 但係咪特登隱藏自己都好 其實根本無人留意過自己

無咩朋友 但已經盡自己能力改 。。。例如變mk

我都控制唔到 成日會亂諗野 向最壞方向諗

係以前中學數學補堂
我可能都只係天生被無視唔洗我特登咁做

好慘呀 但你點解宜家可以睇得咁開
其實都有d 人關心自己嘅 但一兩個囉
有d 人你以為佢哋會關心你 但原來人地完全無當過你係朋友
係佢哋嘅生命入面 根本無我嘅存在
一諗起就覺得sad 雖然我知道我唔應該為別人而活

自大做到野溝到女
自卑就只係一條辣殺

原來有呢種病 唔講都唔知 講左就覺得我都有呢種病 仲要好嚴重

係啦 我中學都係零存在感
入左U之後勁多frd又拍拖
做野又同同事frd到
你自己俾自己架呢d
同時要睇開d

人人都多少有d架
唔好對號入座啦

成唔成功呀? mk 仔
我都有盡力去參加唔同活動 但hibye frd 就有 major 又無frd 成日比人覺得自己參加咁多活動就一定大把frd 事實根本唔係
有時諗緊自己點解會咁失敗

對唔住 我令到你灰左

成日諗身邊既朋友個個好忙
得閒又掛住拍拖 我想搵人傾但無人理
慢慢成習慣之後比我講都講唔出
但一直鑽牛角尖
越諗越負面 越負面就越想死

我無本錢去自大 做舊垃圾算

你本身係咪呢種人先
夾硬做會好肉酸

出黎做野就知大把自大辣殺

其實入u 之後都比中學好左 但真心朋友就真係無 人地好似有人地嘅生活咁
即將畢業 我都好驚同同事關係唔好

我自知我係中學個環境撈唔起
唔係我問題
東家唔打仲有西家可以打
環境有時都好緊要

我覺得搵人傾 人地都未必想聽 聽完又幫唔到你 我都有諗過死 但係唔會主要尋死 即使死左 都好似無乜遺憾咁

啲人不嬲話我mk 但內心毒 好少主動塭人

自己都鍾意參加活動嘅 因為就算識唔到人 都可以當玩下 善用時間 但真正之後有聯絡嘅得好少

人地起碼都有樣優點 就係自信 而我係乜都無

係！ 唔係真係諗住要死去解決問題
反而諗 如果下一秒要死 我到底有咩係覺得遺憾
而死之後 邊個會為自己覺得傷心
我慶幸我仲會知我父母會好心痛

但好難轉工囉 起碼要捱兩年 如果撈唔掂 一日都厭長

我唸我好嚴重

我都好少主動去搵人 因為覺得人地如果當你係朋友 就會搵你
我都試過主動去搵人 但失敗過就唔會再想做主動

除咗父母 應該無其他人會在意
一諗起就傷心
有時自己都會諗生存有咩意義

點先可以減少呢種感覺

人總係一個人黎，一個人走
人生既底蘊係孤獨
你參透左啊樓主

中哂。。

大學係練習好機會
咁多圈子實有個岩

好有禪宗意味
來時歡喜去時悲
空在人間走一回
不如不來也不去
亦無歡喜亦無悲

同好多人都傾到計 但係無一個屬於自己圈子

隱形左好多年
慶幸既有個舊登gp仲有巴絲會叫下我

試下睇本書叫被討厭的勇氣

唉屌，係自覺成日有種疏離感，同人溝通唔到，仲有同人接觸會緊張，已經因為咁辭過幾份工。屋企人有精神病病史，唔知自己係咪有抑鬱症。

唔灰
我都已經對好多野wfc了

依度大家可以做朋友

冇存在感 所謂嘅朋友 冇咩特別都唔會搵我
想認真講心事 比人當笑話

次次都想改，結果都係咁 絕望

巴打比較更嚴重喎 有無搵人，醫生傾過⁇

佢哋係聽都唔想聽到 搞到我都要上嚟發負能力

有時就連上高登連登講句野開個post都係零存在感
冇人理 冇人覆
長期單機

宿命

又或者個post喺我留言之後
就話題終結左

咁呢度又唔可以作準既

冇咩一技之長係好難有存在感

其實都啱 如果有一技之長個人有自信好多

連登起碼有巴打應我
但現實生活中.....

現實中都無咩人理我 同埋又唔想煩人

如果有一技之長都係只會識番果個圈子既人

成日同同學玩閃避球
到最後都無人掟我

去跑步 跑到你喘哂氣
你聽到自己呼吸同心跳
感受下辛苦你就感覺自己存在
其實係你自己唔覺得自己存在緊咁解

夜晚訓覺就得啦

都好過冇

夏榮baby

呢個世界無乜人會關心自己咋

完全一樣
好彩依家有男朋友